{
  "Settings": "설정",
  "Account": "계정",
  "Nickname": "닉네임",
  "Social": "소셜",
  "Ranking": "랭킹",
  "No Records": "아직 기록이 없어요",
  "SET NICKNAME": "닉네임 설정",
  "Events": "이벤트",
  "No Events": "진행중인 이벤트가 없어요",
  "Prize": "경품",
  "Prize Info": "경품 안내",
  "Participation": "참여 방법",
  "Update Version": "업데이트 하시겠어요?",
  "Score": "점수",
  "Combo": "콤보",
  "GAME OVER": "게임 오버",
  "MAX COMBO": "최대 콤보",
  "BEST SCORE": "최고 점수",
  "MY RANK": "내 랭킹",
  "SHARE": "나는 {{score}}점이야! 한번 도전해볼래?",
  "Update Nickname": "닉네임이 업데이트 되었어요.",
  "Google Link Success": "구글 계정이 연동되었어요.\n페이지를 새로고침할게요.",
  "Google Not Linked": "연동되지 않은 구글 계정이에요.",
  "Google Unlink Confirm": "구글 계정 연동을 해제할까요?\n(저장되지 않은 데이터는 사라질 수 있어요.)",
  "Google Already Linked": "이 계정은 이미 다른 계정에 연동되어 있어요.",
  "Google Load Confirm": "구글 계정을 불러올까요?\n(저장되지 않은 데이터는 사라져요.)",
  "Chat Limit Alert": "60자 이하로 입력해주세요.",
  "Chat Send Failed": "채팅 전송에 실패했어요.",
  "Google Not Supported": "이 기능은 앱 내 브라우저에서 지원되지 않아요.\n브라우저(Chrome, Safari 등) 앱을 통해 접속해주세요.",
  "Chat": "채팅",
  "Sound": "배경음",
  "Effect": "효과음",
  "Vibration": "진동",
  "PatchNote": "패치 노트",
  "Feature": "새로운 기능",
  "Bug Fix": "버그 수정",
  "Improvement": "개선 사항",
  "Shop": "상점",
  "ITEM_USE": "이 아이템을 사용할까요?",
  "ITEM_NAMES": {
    "item_sniping": "스나이핑",
    "item_random_blast": "랜덤 블래스트",
    "item_earthquake": "어스퀘이크"
  }
}
